懷疑油塘有炸彈

Cls 唔通係藍絲廢老整

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

安已不

工

聯

會

遲左

屌下面好多狗車

咪就係

嚴重懷疑廢老整炸彈

有冇油塘巴絲見到

同

頭先有埋白車

同胞勿近

志

旺角教協又有廢老
連油塘都有

無人敢去港島挑機?

炸彈

仆街

嘩
67 暴動 既壞人變老

工聯會土制波羅？

亂

炸油塘狗宿？

炸condom仔？

驚咗 呀蛇唔好剪錯線 爆自己

係咪發現砂糖加麵粉

呀蛇食炸魚蛋咋吓

炸邊度先
炸狗宿就明顯係工聯會都睇唔過眼

相係幾點影？

度度警宿都懷疑有咁咪好唔得閒

痴線。好彩唔係放機場

5:00

炸彈中囯人最叻架啦

都近

下面寫緊急法